
\chapter*{Agradecimientos}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimientos} 

A mi familia y amigos. A Marta por soportar tantas horas de trabajo.

A mi tutor Enric por permitirme tener la experiencia de realizar este
trabajo.
